
                      No entiendo como puede haber gente que defiende esta mierda de film, és una película demasiado tonta e infantil, sigo preferiendo más la anterior, que aquella si que era una obra de arte, y no este desproposito.
        
            